{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003556",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000110163",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 가자(무인텔)"
    },
    "text": "ここの宿は総客室数が30個で多い方です。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 お客様のレビューによると、この宿はリニューアルされたバスルームときれいな寝具でとてもきれいです。 マットレスは少し硬い方ですが、一日泊まるにはいい選択だそうです。 インテリアは新式ですっきりしており、居心地の良い居心地がします。 トイレも広くて快適に使用できます。 全般的に快適に休める良い宿という評価が多いです。 宿全体的にすっきりしていて、トイレがとてもきれいな方です。 ベッドは広くて快適で、ドライヤーが故障に置き換えられた場合は風の強さが弱く不便な点がありましたが、エアコンを使って髪を乾かすこともできました。 エレベーターはありませんが、宿のコストパフォーマンスは良いと評価され、建物は古いので古い面もあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何個ですか？",
            "answer": "この宿は総客室数が30個あります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューによると、この宿のどの部分がとてもきれいだったと言われていますか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、この宿はリニューアルされたバスルームときれいな寝具でとてもきれいです。"
        },
        {
            "question": "この宿のマットレスはどのような感じですか？",
            "answer": "マットレスは少し硬い方ですが、一日泊まるにはいい選択だそうです。"
        },
        {
            "question": "この宿のインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "インテリアは新式ですっきりしており、居心地の良い居心地がします。"
        },
        {
            "question": "トイレは広くて快適に使用できますか？",
            "answer": "トイレも広くて快適に使用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿は全般的に快適に休むことができると評価されていますか？",
            "answer": "はい、宿全体的にすっきりしていて、トイレがとてもきれいな方です。"
        },
        {
            "question": "ベッドは広くて快適ですか？",
            "answer": "ベッドは広くて快適です。"
        },
        {
            "question": "ドライヤーは故障していましたか？",
            "answer": "ドライヤーが故障に置き換えられた場合、風の強さが弱く不便な点がありましたが、エアコンを使って髪を乾かすこともできました。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはありますか？",
            "answer": "いいえ、エレベーターはありませんが、宿のコストパフォーマンスは良いと評価され、建物は古いので古い面もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 396
    }
}